認真一問，點解恒指升唔起？

道指納指標普爆升無理由話唔升，a股又爆升都可以跌，究竟係咩原因？

恆指唔升但騰訊500幾蚊

我都想知 , 納指堆科新技係咁爆上 點解港女果堆可以唔郁

聽日升500

你望下堆指數成份股就知點解，炒家同外資淨係炒中資股

你望下0005咪知

因為炒果堆股唔關港女事

因為港股有質素
唔會大上大落

因為有匯豐呢隻撚屌

屌佢老味，道指由跌100到升100，夜期升得40點，都on9

差距成2000點

港女跟插唔跟升

舊經濟股拖低
出面好多股
atmx 醫療 藥物 物管 內需 晶片 汽車 黃金都升到仆街

匯豐 四大內銀。地產。加埋941。佔比已超過一半 呢堆野唔創新低都已經算叻

太多銀行股

香港邊隻公司，邊仔股係有質素嫁？
地產金融死下死下，
香港本地創科公司冇一間似樣，
最多咪又係一隻388口交所叫有交代！

0005

龔成: 2800係有質素既股票

冇FAANG 得隻QQ頂住

踢走5仔隻垃圾先講

700 1810 9988 都應該升d下話

跟走垃圾地產，銀行股啦屌

踢走5號 讓位俾阿里 美團